睇倒五毛咁落力分化醫護界同香港人，就知到港共就黎出手搞醫護

次次都係呢招 合縱連橫
等你地心裡面有條刺
到時出手搞醫護就冇人敢幫手
呢招對小學雞特別work

幫推

五毛咁落力分化xx同港人關係
等你地心裡面有條刺
到時出手搞xx就冇人敢幫手

萬能key

唔覺分化到囉
你睇以前梁家騮表演拉布
成班垃圾會無一個夠佢玩

包括呀主席

多謝五毛認證，咁我更肯定中共係出呢招

以後問責第一步睇下個大粒佬係咪香港人
係香港人就唔准問，否則就係五毛分化xx同港人關係

up乜撚呀，過主啦

搞唔搞都好，呢兩年香港人入政府醫院有入冇出大量死亡，同醫護畜有直接關係，香港依家醫療服務已經屎過非洲，輸唔輸入都死路一條。

中共一路玩嘅係分化+逐一擊破，睇d五毛d風向其實好明顯

顧全大局
有咩失誤都唔好出聲

香港人互相屌來屌去
咪無人記得政府cut醫療budget同無限量輸入人口囉

醫療事故要屌係贊同，不過宜明顯中共利用事件去spin分化香港人同醫護，唔理性去屌醫護，目的明顯想搞9醫護界

講真新一代醫護界大部份都反共，中共想搞好耐，司馬昭之心

難得有大量心智未成熟嘅會員附和

有醫療事故係因為人手不足 而人手不足係因為仆街港共cut budget同每日150

反醫護霸權就係五毛

你都好野

根本係鋪路輸入支那醫護

好在香港d醫生係制益上面都叫團體,護士就算鳩數

仲有分化男女關係 中共

分化男女
分化90後同00後

港共又想出手搞死男定女

其實好明顯

Divide and conquer, 分而治之。

打醫護界係幾方面嘅分歧一次過打哂：經濟階級，學術背景，工會利益。最後就係想香港醫療自然崩潰。

啱啱就有個post講條黃元山話香港醫療系統崩潰
暗示要放中國醫生嚟香港

我都唔明, ha根本人手短缺+病人多, 有咩好屌
要屌就屌150

中共玩呢招最叻，文革都係咁

五毛又出手轉移視線啦喂

有醫療事故要屌
但啲人咩都唔識，只睇標題就屌。

前排有個高登五毛爆料post
所講手法同兒登班五毛手法一樣

咁開放海外醫生又嘈嘈弊？！根本係兩樣嘢都有發生。1）5毛 2）根本本地醫護只掛住自己利益

搞行政 搞立會 搞司法 搞工程
而家到醫護

開放埋支那醫生好唔好???

source?冇數據你話死亡率100%都得
不如你有病我包機票送你去非洲醫？

人必先自侮而後人侮之

你都痴L線
唔該你睇下而家嘅醫生登記名冊啲醫生英文名拼音
好多大陸人已經成功透過考LMCHK就入曬HA旗下公立做
即係話 唔q使開放大陸醫生落黎
醫院管理局嘅公立醫院已經有一車車大陸醫生做緊
你隨時入院都係依一班講住廣東話醫你，明無？
我就係當中嘅受害者
其他香港醫生根本唔會幫手搞人地整落黎嘅蘇州屎
簡單啲講：開唔開正條路都係會有好多大陸醫生、大陸/本地醫護真係犯錯只會spin去返第一點
兩者根本可以平行線同時發生 無衝突

你係咪醫護狗
係咪個個中文閱讀理解零分都可以做到醫護
明明講緊要開放海外、英聯邦醫生
都可以一個屈尾十話係想大陸啲垃圾落黎
跟本佢哋就係驚死海外醫護搶佢地飯碗
只著眼自己利益
理得真香港人死唔死
恨不得依啲理得病人係生係死嘅醫護狗拿拿臨有大病 比返佢啲垃圾大陸/推卸責任嘅local同僚醫